聽日帶住習近平相+共產黨旗，警察有咩理由捉我？

愛國都係罪？
拿到時係你香港警察話架咋

推1

推2

推3

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

後生就拉得 撚你48個鐘先

到時如果有d記者live到佢地搜手足袋
然後扔哂d野落地

冇

即係可行？可行請幫推
理性討論如何應對失控狗

塞個火機比你就有理由

咁我一開波就將習總痴係袋枝旗係當眼位？

唔係攻擊性武器佢冇位入去
搜到防具理應都冇問題
所以你冇必要同佢解釋